[重開][多片整合]中共機器+抹黑手法深入分析

中共開始驚有聲音輸出到返大陸

929

依排一打開索料就見到手足啲樣

大家幫手我推啦

你老味都ON99
成日用埋D弱智文宣，自己人睇都覺得唔合理啦，根本就唔會令大多數人轉黎支持
出呢D洗腦文宣，只會令其他人覺得我地係邪教，再加上大量既FAKE NEWS，基本上最終只會同法輪功同一命運，冇人信
根本上就係中共既手段，想抹黑黃絲

好心你地啦，勇武派，道理係我地呢邊，洗乜作埋D自己都唔會信既文宣
講洗腦，中共真係高招過你地好多

最重要見到有手足比人影曬大頭 有人唔帶手套
全部都過千萬Viwe希望手足可以保護好自己